# Race Gamil

## Route

### Server

route: /

顯示顯示倒數時間與報名QRCode和時間倒數

route: /race

顯示比賽狀態

route: /result

顯示比賽結果

Client

route: /invited

選擇馬匹顏色與暱稱

route: /race/client

Client 手機端比賽頁面

route: /result/client

Client 手機端結果頁面
